無線gaming headset有冇咩介紹？budget~$1000

最緊要舒服 音質果d冇咩所謂

頭大 以前用過steelseries siberia v2 好夾頭頂唔順

考慮中嘅有:
steelseries arctis 7
PS4 Wireless Headset cechya-0090
ASUS Strix Wireless

考慮左好耐 各位巴打有冇咩介紹

貴少少1380razer mano war無得輸

堅？ 戴落舒服其實就ok 我嘅頭偏大 所以好驚夾頭

同埋E+ D 無線仲有冇delay問題?

我以前又係用開v2,而家用緊artics7,幾舒服
耳罩d布好滑，仲滑過條女對波

我用就唔覺有

其實三款最睇中就係artics7 就決定買artics7算

Thx

問多句 以前用V2 夾唔夾頭？

唔夾/小小
其實夾頭係咩意思咩feel?
耳仔會夾到痛?

耳仔痛+戴耐左會頭暈

咁似係條頭帶唔夠力

一般你個頭帶夠力既話係可以分擔到耳仔要受既力，我自從v2條頭帶爛左之後對耳都好痛苦

正常黎講你耳機戴低少少就得，至於唔舒服我相信隻隻耳機戴左幾個鐘就更有少少，陏一陏佢轉一轉位點都要，但acrtics7黎講耳仔痛就無

好睇你玩咩game，如果音樂game用無線嘅話

ok 就決定買arctic 7 thx巴打

普通FPS game 例如OW 應該問題不大？

問題不大

用落有線無分別
利申:有玩下csgo咁，都有打下ranking

或者可以借俾你試下先
但要請我食脆香雞翼

多謝巴打先 不過要戴耐d先知龍與鳳 決定左買就買啦 唔理禁多

買左steelseries arctis 7
但係更新完之後 右邊成日都有D聲

拎去換啦
反正SS唔似香港d濕鳩代理咁
之前用到隻v2殘殘地就求其同佢講單邊無聲
check都唔check就俾過隻我

用緊arctis7玩IIDX 音樂game 都無乜delay啵